Historico do garanhão
Api  Retornar    primeiros em consquistas  pais e produção  Imagem de genealogia e produção  Front  essa estimativa abrange  conquistas  pais  produção  Na produção tratar e colocar uma imagem difrente caso não seja especificado a quantidade de machos e femeas 